你比圖我速畫

無聊想玩下
主要 畫人

推

！

Thanks

最好表達到佢個動態

好的
想練速度

唔該

第一次畫特首 有啲緊張

唔該樓主

清純